五成熟牛排

要煎幾耐？

用慢煮10成都唔un

30%off 應該係七成熟

塊牛扒大約1.5 cm到
係咪每邊一分鐘就ok?